夜夜咁撚狗法 d狗乸出去偷食咗幾多次？

被人頂到盡

有晒藉口唔係屋企啦

大sir:

D狗咁臭檔，返屋企你估佢地唔會咬屋企人咩，唔返好過返啦。